蘇狗躝得未？

原來教波都有合約戰士 玩9我地曼聯死全家

隻死蘇狗真係吹大左 廢能到

繼續支持so9